NAME (Lior + Toothless, Jacob + , Jeffery + Mathias)
APCS pd6
Lab04 -sort-o_NAME
2022-01-06
time spent: 0.5 hours

DISCO:
-
QCC:
-
BUB-QA:
 * q0: If a pass requires no swaps, what do you know?
 * a0: The previous element is less than or equal to the following element.
 * q1: After pass p, what do you know?
 * a1: The first p elements are sorted
 * q2: How many passes are necessary to completely sort?
 * a2: The number of passes necessary is equal to one less than the number of elements in an array.
SEL-QA:
 * q0: How many passes to sort n elements?
 * a0: n-1
 * q1: What do you know after pass p?
 * a1: The first p elements are sorted
 * q2: How do you know if sorted?
 * a2: The element following each element is greater than or equal to that element.
 * q3: What does a pass boil down to?
 * a3: Finding the least available element and putting it at the least available index
INS-QA:
 * q0: How many passes to sort n elements?
 * a0: n-1
 * q1: What do you know after pass p?
 * a1: The first p+1 elements are sorted
 * q2: How will you know when sorted?
 * a2: When n-1 passes have been completed
 * q3: What constitutes a pass?
 * a3: Taking an element from outside of the partition and sorting it amongst the elements within the partitioned area.
 * q4: What must you track?
 * a4: The position of the element as it traverses the partitioned section
